其實Exchange係冇咩雇主會理㗎

其實唔係好需要exchange左幾個月就大大隻字寫係linkedin㗎

你不如寫埋做義工啦可能仲好啲添

啱
利申：港大gpa4.0

痴撚線

幾個月呢啲都算係留學咩

你不如寫埋自己暑假去日本旅行